惟有飲者L其M（LM狗）班弱智fans快入黎睇下隻死發情狗公啦

唔知咩事嘅人可以先去睇下呢個po。

惟有飲者L其M 同佢班弱智fans入一入黎。

簡單嚟講，LM狗行為狗公，發情隨便騷擾女性，證據確鑿

今日佢終於縮係人地個post度回應我嘅指控

比我屌柒完就開始扮假膠？你形容得咁詳細又有曬時間地點又重酬，真定假邊個知呀？

惟有飲者L其M（LM狗），你敢開post尋人唔敢開post道歉，你係咪咁撚廢，之前就由得班傻閪fans衝出黎做擋箭牌，你阿媽教你逃避責任架？定你有爺生無乸教架？

本身都覺得你係假膠
但呢次真心撐你
對事不對人
條仆街真係狗公嚟

痴線 放過人啦
咪再推好無
係咪要搞到人地自殺先安樂！！？

如果咁都冇人敢企出黎講，就由我做第一個。

岩呀
撐你
再講連登比佢搞到智障化

G持

本身都智障

由連登走上social media 80% 白痴想上位（老娘唔計）

佢一日唔出po道歉，呢件事好難完。

我代佢道歉 唔好推啦
拉！

呢個就後話，有班弱智做受眾，佢上到位都冇問題，但唔代表班盲粉為左追星造神，可以埋沒良知。

ok 拉!

佢唔想 佢純粹想分享快樂

多謝你
連登有愛

上位還上位，佢依家利用緊自己影響力/知名度黎騷擾女性，先係最大問題！

拉

唔通佢想食女又話比你知咩。

無可能 就算係
以佢咁出眾嘅才華
都抵佢食咁多女女

我要嘅係佢開po認錯道歉！

我唔想連登無咗個咁出色嘅人材

有才華唔等於可以騷擾人

推

寧得罪女人 莫得罪樓煮
支持樓主

如果佢唔係咁撚串我都想抖下

好大仇口喎
你就係條女？

我係一個睇唔過眼的人。

樓主唔抵得人地紅
係社會垃圾 嚴重反社會
憑自己實力性騷擾點解要畀你批鬥

算啦，大把人係咁㗎啦，你攪得幾多個吖

咁騷擾還騷擾，又未到性騷擾，我份人好公道，唔會屈佢嘅。

「吾聞之，新沐者必彈冠，新浴者必振衣；安能以身之察察，受物之汶汶者乎？寧赴湘流，葬於江魚之腹中。安能以皓皓之白，而蒙世俗之塵埃乎？」

建議LM狗都係快啲開post道歉...
對上一個比樓主追擊嘅會員已經唔喺到

點解樓主咁多時間追擊

面對死亡，我唔害怕，
寧為玉碎，不為瓦全。

點解手足咁多時間抗爭？

為嘅無非都係公義姐。

痴線型撚到 原本撐lm巴
要轉撐你啦

寧鳴而死，不默而生

我更希望你係比我嘅道理說服。

論才華你真係差咁啲
佢高質過你太多
論膽識你應該係連登數一數二

G持樓主

on9緊係等佢呃完蝦條先再搞大佢
你識唔識㗎

佢呃唔到

布衣之怒。

雖然唔知你講乜
但支持你，加油

係